{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104793",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "해삼, 멍게, 성게"
    },
    "text": "ウニにはタンパク質や脂肪質、ビタミンA、ビタミンB、カルシウム、鉄分など、さまざまな栄養素が含まれています。 ウニの味は塩辛く独特で、海産物の中でも特別な味で好んで食べる代表的な食材です。 ウニは主に皮を取って中身の身を食べます。 皮は硬くゴツゴツしており、中の身は柔らかく香ばしい味わいです。 ウニは一般的に生で食べたり、超低温や若干の熱を加えて調理するのが一般的です。 ウニは生地やソースの材料として使われることもあり、ウニの卵を使った料理も多く作られます。 ウニは高級な魚介類として人気があり、特に日本料理では最も重要な食材として使われることもあります。 ウニは海雲台、盈徳、莞島など様々な海岸地域で養殖されており、海産物や輸入量が増加しています。 ウニは健康に良い食材として知られており、タンパク質の摂取に役立ち、抗酸化作用があって免疫力の強化に役立ちます。 また、ウニにはフィトケミカルという成分が含まれており、抗がん作用もあるといわれています。 ウニを摂取する際には、新鮮なウニを選び、適切な方法で調理して安全に消費することが大切です。 ウニは栄養価が高く高級食材として人気があり、様々な料理に活用される海産物であるため、多くの人に愛されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウニにはどんな栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "ウニにはタンパク質や脂肪質、ビタミンA、ビタミンB、カルシウム、鉄分などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ウニの味はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ウニの味は塩辛く独特で、海産物の中でも特別な味わいです。"
        },
        {
            "question": "ウニの身はどのように食べるのですか？",
            "answer": "ウニは主に皮を取って中身の身を食べます。皮は硬くゴツゴツしており、中の身は柔らかく香ばしい味わいです。"
        },
        {
            "question": "ウニはどのように調理するのが一般的ですか？",
            "answer": "ウニは一般的に生で食べたり、超低温や若干の熱を加えて調理するのが一般的です。"
        },
        {
            "question": "ウニはどのような料理に使われますか？",
            "answer": "ウニは生地やソースの材料として使われることもあり、ウニの卵を使った料理も多く作られます。"
        },
        {
            "question": "ウニはどのような健康効果がありますか？",
            "answer": "ウニはタンパク質の摂取に役立ち、抗酸化作用があり免疫力の強化に役立つほか、抗がん作用もあるといわれています。"
        },
        {
            "question": "ウニを摂取する際の注意点はありますか？",
            "answer": "ウニを摂取する際には、新鮮なウニを選び、適切な方法で調理して安全に消費することが大切です。"
        },
        {
            "question": "ウニはどの地域で養殖されていますか？",
            "answer": "ウニは海雲台、盈徳、莞島など様々な海岸地域で養殖されています。"
        },
        {
            "question": "ウニはどのような料理に特に使用されますか？",
            "answer": "ウニは特に日本料理で最も重要な食材として使用されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ウニはなぜ人気がありますか？",
            "answer": "ウニは高級な魚介類として人気があり、独特な味わいと栄養価の高さから多くの人に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 441
    }
}